以後講粗口就要停學

咁廢老講粗口就要停止發放津貼

地盤佬，巴士佬，廚房佬講粗口都要炒

CCTVB出現劇集有粗口就要取消牌照

舉中指睇怕都要切手指吧

基本上而家大學生就係原罪，被社會權貴瘋狂打壓

咁講殺無赦呢？要唔要勾利筋？

上網打粗口應該都要封帳號

成班雞蛋，幫高牆一齊打壓雞蛋，呢個香港絕對可以用光怪陸離去描述

仲有，踢波，街市買菜，一般隨街聽人講電話，都充斥住大量粗口，咒罵。

唔通又要遣責，又解僱？

仲衰過中共的廣檢局

乜香港人突然全部變晒文人？睇完新聞班人的反應未一樣粗口爛舌

而家擺到明係有權力的一群借頭借路，大力打壓。而且掌控傳媒，睇到班雞蛋幫高牆開聲，真係好笑

睇人仆街最開心

有得落井下石更加係爽丫丫

有咩開心得過可以踩班平時無機會踩既人